有冇人試過另一半對你太好好大壓力

硬係覺得自己唔夠好
好攰

冇另一半

唔一定係壞事嚟嘅

咁你讓畀我

試過 但係係我對佢太好 最後被分手
其實我應該點做

有乜例子
怕自己對另一半太好搞到佢大壓力

我都唔知點解會咁
係呀我好愛你 但係好辛苦
好有窒息感

你睇吓呀邊個邊個揾幾多錢幾努力，
你睇你似乜？懶到成隻豬咁，呢！講兩句淨係識發皮四。

佢唔(夠)鍾意你啫
無解

有要求 攰

不支持，否定，壓力

我都驚對另一半太好會搞到佢大壓力
特別係同錢銀有關嘅嘢

metoo

佢又成日好唔好意思咁塞返啲錢還返俾我
明明同咗佢講我都唔介意使錢落佢度

咁話唔定佢想AA
我成日諗對佢太好佢會唔會覺得有壓力
佢次次食雞翼個陣我都會幫佢剔骨
而且又喂佢食飯
會唔會佢覺得唔太好意思

鍾意食好嘢但係唔想佢陪我嘥錢嘛

喂食飯有少少誇喎no offence

問題就在於一餐飯佢連個匙羹都可以冇掂過
我都係 鍾意食好嘢但係唔想佢用咁多錢話請佢

唔怪得知你叫飼養員

頂而家使落食飯嘅錢愈來愈多佢就愈來愈唔好意思

佢唔會限制你咩
佢依家限制我一個月只可以食一次雞煲/邊爐f

唔理啦總之我埋單就我揀食乜啦
好鍾意請佢食嘢去旅行

咁佢多唔多請你食飯

以前會aa
我搵多啲所以而家我簽卡順便儲分
佢會俾返錢我但係我多數會轉返俾佢/收少啲 寧願佢拎去儲下錢

但係又驚佢自尊心受損

我男朋友成日幫我俾錢
我會覺得好唔好意思
好似成日洗佢啲錢咁